%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Публикации}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvparagraph}

\href{https://elibrary.ru/item.asp?id=29981001}{Клевцов А.А. Построение скоринговой модели с учетом регионального компонента: опыт сервиса «Робот Займер» // Банковское дело. 2017. № 9. С. 42-45.}

\href{https://elibrary.ru/item.asp?id=16753595}{Клевцов А.А., Морозова И.С. Проявления когнитивно-стилевых характеристик деятельности в связи с параметрами самореализации личности студентов // Вектор науки Тольяттинского государственного университета. Серия: Педагогика, психология. 2011. № 3. С. 152-155.}

\href{https://elibrary.ru/item.asp?id=18045764}{Клевцов А.А. Исследование взаимосвязи когнитивных стилей и особенностей самореализации личности // Акмеология. 2010. № 1 (33). С. 51-55.}

\end{cvparagraph}
